其實收咸頓咁博做乜？？

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, .....飲水完全唔思源

而家只希望曼加油......佢要前4的!!

話晒都同國光榮

茅西爛仔

唔識做
冇自己申請十二碼仲要追和逼害五弟

系

仆街樓上po錯片

叫連仔del po啦
班獌狗瞓醒又追擊你po錯片

Bruno

49000你都有今日！369

樓主博乜

唔好玩啦ching

今場聰明嘅佢可能智商低左，搏唔到十二碼

哇咁都無紅？

今場冇十二碼 黑哨
擇日重賽

仗義每多屠狗輩

降型好能型

利記二隊

為左一場波開4個post
修咸點博都唔夠你博啦

同利物葡有種不可告人既關係